{
    "dashboardTitle": "Caracteriza\u00e7\u00e3o do Dataset - covid19",
    "pages": [
        {
            "name": "Vis\u00e3o Geral",
            "visualizations": [
                {
                    "title": "N\u00famero Total de Registros",
                    "type": "card",
                    "position": {
                        "x": 0,
                        "y": 0,
                        "width": 8,
                        "height": 4
                    },
                    "data": {
                        "source": "covid19_para_bi.csv",
                        "measure": "COUNT()"
                    }
                },
                {
                    "title": "Completude dos Dados",
                    "type": "heatmap",
                    "position": {
                        "x": 8,
                        "y": 0,
                        "width": 16,
                        "height": 12
                    },
                    "data": {
                        "source": "covid19_valores_ausentes.png"
                    }
                },
                {
                    "title": "Distribui\u00e7\u00e3o Temporal",
                    "type": "column_chart",
                    "position": {
                        "x": 0,
                        "y": 12,
                        "width": 24,
                        "height": 12
                    },
                    "data": {
                        "source": "covid19_contagem_por_ano.csv",
                        "xAxis": "ano",
                        "yAxis": "contagem"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "name": "An\u00e1lise Detalhada",
            "visualizations": [
                {
                    "title": "Estat\u00edsticas Principais",
                    "type": "table",
                    "position": {
                        "x": 0,
                        "y": 0,
                        "width": 24,
                        "height": 8
                    },
                    "data": {
                        "source": "covid19_estatisticas.csv"
                    }
                },
                {
                    "title": "Distribui\u00e7\u00f5es",
                    "type": "image",
                    "position": {
                        "x": 0,
                        "y": 8,
                        "width": 12,
                        "height": 12
                    },
                    "data": {
                        "source": "covid19_histograma_valor.png"
                    }
                },
                {
                    "title": "Correla\u00e7\u00f5es",
                    "type": "image",
                    "position": {
                        "x": 12,
                        "y": 8,
                        "width": 12,
                        "height": 12
                    },
                    "data": {
                        "source": "covid19_correlacao.png"
                    }
                }
            ]
        }
    ]
}